
Ловил, выхватывал своё стальными лапами
Тебя не тронут даже при условии коллапса
Детка всё дело в том что всем похуй на тебя
Кожа, рожа, все дела,но похуй на тебя.
Мы движем вверх, вверх, вверх до небес
Я залез сюда не знаю зачем, но уже залез
И надо всех, всех, всех подогреть
То мой вес на километре там где воздух чутка свежей
Нам надо мест, мест, мест на земле
Адекватность и эмоции на правильном ебле. Ха-ха
Волны морей, война  у дикарей ну да
И на районах мы качаем города
Я снизу сделаю всё грамотно
Четыре минуты дыхания
Компас в обратную сторону завлекает бля
Запоминай имя после дал сигнал снизу
Бог передумал и позвал на меня
С перекопанных полей земли и сразу
Я вышел взял корабли
Завернул себе побольше того что горит
Затянулся и в ритме природного разума стал индивид
Перебил номера перевёл на себя
Много лишнего чужого дерьма
Ушёл туда где вас очень видно из за голодной стаи
Обрастая поговорками мечтал о сне
Синяя река закаталась снова в белый снег
Это мой смех над треке
Каждый хочет жить как и все
Поднимите им веки
Мы движем вверх вверх вверх до небес
Я залез сюда не знаю зачем, но уже залез
И надо всех всех всех подогреть
То мой вес на километре там где воздух чутка свежей
Нам надо мест мест мест на земле
Адекватность и эмоции на правильном ебле. Ха-ха
Волны морей, война  у дикарей ну да
И на районах мы качаем города
Ловил, выхватывал своё стальными лапами
Тебя не тронут даже при условии коллапса
Детка всё дело в том что всем похуй на тебя
Кожа рожа все дела,но похуй на тебя
Мы движем вверх вверх вверх до небес
Я залез сюда незнаю зачем, но уже залез
И надо всех всех всех подогреть
То мой вес на километре там где воздух чутка свежей
Нам надо мест мест мест на земле
Адекватность и эмоции на праведном ебле. Ха-ха
Волны морей, война  у дикарей ну да
И на районах мы качаем города
(Снизу) музыку... делай здесь...
Ути-пути кто тут есть?
Марина на гуччи, иду вечерком зовут дыметь
Руки вверх, суки все. Развелись за баксец...
Но даже на голяке развелись вообще пиздец
Вась, ну ты вообще пиздец
Кис, ну ты вообще пиздец
Где вы уличили барыгу? Мы звезды дискотек
Плюс хай-тек, плюс навек абонемент в спортзал
И, конечно, вы все поняли, че я сказал
ЮВАО — Юля, Вика, Аня, Оля. Юрий, Виктор, Анатолий, овощ за рулем, еба.
Едут к нам, чтобы убиться снова в хлам
И сливать много бабла, чтоб опять работать (ха...)
МСК, бро. Мухи ссорятся красиво.
Им 6 кадров до чернухи или до пассива
Мы в массивах чистый дым отпустим вверх
Я люблю себя за гелий, что все еще есть во мне
Движем...(x5) Локи-Доки...
